Xray肺有腫瘤,要3個月後照多次確定,但我唔想等.......

想快.可否出去俾錢照MRI?另外腫瘤6MM大算嚴重嗎?

想快咪拎張x光去搵私家 你肯比錢幾快都有 而唔係上黎搵連登友

連登醫生出動

有腫瘤 唔好等 唔好問連登啦 去私家醫院check 左先

無保險？

有.MRI照到良性惡性嗎?

X Ray 見到應該唔係confirm lung ca
係goo
做ct 唔係做mri
值得做
BTW 幾歲有冇食煙

冇.但好多年成日去機舖聞左好多2手煙

樓主xray公立照？
叫醫生寫紙照ct
出去自己照有平

冇.3X歲.但好多年前成日去機舖聞左好多2手煙

咩事照到

抽組織先知

Risk profile 唔太高
Gold standard 始終係ct
XR 3個月no progress/大左 都係會叫你照

唔大la.
佢叫你3個月後照係睇個舊野增長速度.
無增長/唔見左=唔係癌.
你而家走去照CT都係唔會知舊野係咩來.
30歲人9成係無野

勸你唔好因為慳錢而等

去私家做ct thorax with contrast